第一步安心出行，第二步評分系統，第三步集中營

三步殺

我個名就快成為事實

安心出行先係第一步?
國安法
國民教育呢啲係咩

前置任務

我仲好記得大概幾年前有個靜雞雞post無幾多人回po，講香港人會因為樓價大跌而玩完，我就搵唔返個po
不過當萬事俱備，大陸唔洗再為面子而托巿
咁到時香港樓價跌到返70-80年代都有可能

留名

推